得十日, 去南澳定紐西蘭南島好?

得十日, 紐西蘭南島好似唔太夠時間??